# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-27 07:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:51
msgid "generate images"
msgstr "이미지 생성"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:52
msgid "start a new conversation"
msgstr "새로운 대화를 시작하다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:53
msgid "check balance"
msgstr "잔액 확인"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:61
msgid "use GPT-3.5 model"
msgstr "GPT-3.5 모델 사용"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:62
msgid "use GPT-4 model"
msgstr "GPT-4 모델 사용"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:63
msgid "switch to ChatGPT mode"
msgstr "ChatGPT 모드로 전환"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:64
msgid "switch to Proofreader mode"
msgstr "교정자 모드로 전환"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:65
msgid "switch to Dictionary mode"
msgstr "사전 모드로 전환"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:144 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:204
msgid "Check balance"
msgstr "잔액 확인"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:147
msgid "✅ {:,} free tokens have been credited"
msgstr "✅ {:,} 무료 토큰이 적립되었습니다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:180
msgid "Temporary server failure, please try again later."
msgstr "일시적인 서버 장애가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:184
msgid "Reason: Rate limit reached"
msgstr "이유: 비율 한도 도달"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:187
msgid ""
"Your request may violate OpenAI's policies. Please modify your prompt and"
" retry."
msgstr "귀하의 요청은 OpenAI의 정책을 위반할 수 있습니다. 프롬프트를 수정하고 다시 시도하십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:191 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:717
msgid "Reason: {}"
msgstr "이유: {}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:208
msgid "Insufficient tokens."
msgstr "토큰이 부족합니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:210
msgid "Require {} tokens to process this message"
msgstr "이 메시지를 처리하려면 {} 토큰이 필요합니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:292
msgid "Decoding voice message ..."
msgstr "음성 메시지 디코딩 중..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:316
msgid "Voice data size exceeds 20MB limit"
msgstr "음성 데이터 크기가 20MB 제한을 초과했습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:393 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:856
msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:419
msgid ""
"⚠️ This chat has exceeded the rate limit. Please wait for up to 60 "
"seconds."
msgstr "⚠️ 이 채팅은 속도 제한을 초과했습니다. 최대 60초까지 기다려주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:461
msgid ""
"⚠️ Transcripts for this video are not available, possibly due to access "
"restrictions or transcript disablement."
msgstr "⚠️ 액세스 제한 또는 스크립트 비활성화로 인해 이 동영상의 스크립트를 사용할 수 없습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:467
msgid ""
"⚠️ Failed to fetch the website content, possibly due to access "
"restrictions."
msgstr "⚠️ 액세스 제한으로 인해 웹사이트 콘텐츠를 가져오지 못했습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:497
msgid ""
"⚠️ Sorry, the message is too long for {}. Please reduce the length of the"
" input data."
msgstr "⚠️ 죄송합니다. {}에 대한 메시지가 너무 깁니다. 입력 데이터의 길이를 줄여주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:500
msgid ""
"⚠️ Sorry, the content from the link is too long for {}. Please try "
"another link."
msgstr "⚠️ 죄송합니다. {}에 대한 링크 내용이 너무 깁니다. 다른 링크를 시도해 보세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:508
msgid "Now you can ask me about the content in the link:"
msgstr "이제 링크의 내용에 대해 저에게 질문하실 수 있습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:512
msgid "The cost of the next answers will be more than {} tokens"
msgstr "다음 답변의 비용은 {} 토큰 이상이 될 것입니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:513
msgid ""
"To reduce costs, you can use the /reset command to remove the data from "
"the context"
msgstr "비용을 줄이기 위해 /reset 명령을 사용하여 컨텍스트에서 데이터를 제거할 수 있습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:514
msgid "Notice"
msgstr "알아채다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:517
msgid "Summarize"
msgstr "요약하다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:518
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:615
msgid ""
"⚠️ The answer was too long, has been splitted into multiple unformatted "
"messages"
msgstr "⚠️ 답변이 너무 길어서 형식이 지정되지 않은 여러 개의 메시지로 분할되었습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:675
msgid "Recording ..."
msgstr "녹음 중 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:696
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:706
msgid ""
"The voice message could not be created. Voice messages are only valid in "
"English."
msgstr "음성 메시지를 작성할 수 없습니다. 음성 메시지는 영어로만 유효합니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:716
msgid "Failed to generate the voice message, please try again later."
msgstr "음성 메시지를 생성하지 못했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:729
msgid ""
"summarize the transcript from {} containing abstract, list of key points "
"and the conclusion\n"
"\n"
"transcript:\n"
"{}"
msgstr "초록, 핵심 사항 목록 및 결론이 포함된 {}의 기록을 요약합니다.\n\n대본:\n{}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:731
msgid ""
"summarize the content from {} containing abstract, list of key points and"
" the conclusion\n"
"\n"
"original content:\n"
"{}"
msgstr "초록, 핵심 사항 목록 및 결론이 포함된 {}의 콘텐츠를 요약합니다.\n\n원본 콘텐츠:\n{}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:765
msgid "💡 Please type /image and followed by the image prompt"
msgstr "💡 /image를 입력한 다음 이미지 프롬프트를 입력하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:768
msgid "<b>Example:</b>"
msgstr "<b>예:</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:769
msgid "Some AI Models only support English prompt"
msgstr "일부 AI 모델은 영어 프롬프트만 지원합니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:774 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:448
msgid "Learn"
msgstr "배우다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:781
msgid "Inappropriate prompt. Please modify your prompt and retry."
msgstr "부적절한 프롬프트. 프롬프트를 수정하고 다시 시도하십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:809 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:815
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:896
msgid "Outdated command"
msgstr "오래된 명령"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:823 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:916
msgid ""
"⚠️ It is only possible to generate one image at a time. Please wait for "
"{} seconds to retry."
msgstr "⚠️ 한 번에 하나의 이미지만 생성할 수 있습니다. 재시도하려면 {}초 동안 기다리십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:829 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:921
msgid "👨‍🎨 painting ..."
msgstr "👨‍🎨 그림 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:855
msgid "Prompt"
msgstr "즉각적인"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:868
msgid "Upscale"
msgstr "고급"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:878 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:941
msgid "Server error. Please try again later."
msgstr "서버 오류. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:905
msgid "Upscaling images with real-esrgan-4x can be expensive."
msgstr "real-esrgan-4x를 사용한 이미지 확대는 비용이 많이 들 수 있습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:908
msgid "Upscale - {} tokens"
msgstr "고급 - {} 토큰"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:991
msgid "ℹ️ You are using {} model ..."
msgstr "ℹ️ 귀하는 {} 모델을 사용하고 있습니다..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:995
msgid "NOTE: GPT-4 is expensive, so please use it carefully."
msgstr "참고: GPT-4는 가격이 비싸므로 주의해서 사용하시기 바랍니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1001
msgid "Change AI model"
msgstr "AI 모델 변경"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1043
msgid "Change chat mode"
msgstr "채팅 모드 변경"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1049
msgid "I have already forgotten what we previously talked about."
msgstr "나는 우리가 이전에 이야기했던 것을 이미 잊어버렸습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1052
msgid "greeting"
msgstr "인사"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1061
msgid "You're now chatting with {} ({}) ..."
msgstr "귀하는 지금 {}({})와 채팅 중입니다..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1072
msgid ""
"To continue the conversation in the group chat, please \"reply\" to my "
"messages."
msgstr "그룹 채팅에서 대화를 계속하려면 내 메시지에 \"답장\"해 주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1073
msgid ""
"Please \"SLOW DOWN\" interactions with the chatbot as group chats can "
"easily exceed the Telegram rate limit. "
msgstr "그룹 채팅은 텔레그램 속도 제한을 쉽게 초과할 수 있으므로 챗봇과의 상호 작용을 \"느리게\" 하십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1074
msgid ""
"Once this chat exceeds the rate limit, the chatbot won't respond "
"temporarily."
msgstr "이 채팅이 속도 제한을 초과하면 챗봇이 일시적으로 응답하지 않습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1079
msgid "Hello! How can I assist you today?"
msgstr "안녕하세요! 오늘은 어떻게 도와드릴까요?"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1108
msgid ""
"🔒 For privacy reason, your balance won't show in a group chat. Please use"
" /balance command in @{}."
msgstr "🔒 개인정보 보호를 위해 그룹 채팅에는 잔액이 표시되지 않습니다. @{}에서 /balance 명령을 사용하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1117
msgid ""
"👛 <b>Balance</b>\n"
"\n"
msgstr "👛 <b>균형</b>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1118
msgid "<b>{:,}</b> tokens left\n"
msgstr "<b>{:,}</b> 토큰 남음\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1119
msgid "<i>You used <b>{:,}</b> tokens</i>"
msgstr "<i><b>{:,}</b> 토큰을 사용했습니다</i>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1123
msgid "The longer conversation would spend more tokens"
msgstr "대화가 길어질수록 더 많은 토큰을 소비하게 됩니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1124
msgid "/reset to clear history manually"
msgstr "/reset 기록을 수동으로 지우려면"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1176
msgid "💡 Only accept number between 0.1 to 100"
msgstr "💡 0.1에서 100 사이의 숫자만 허용됩니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1179
msgid ""
"🛒 Choose the payment method\n"
"\n"
msgstr "🛒 결제 방법을 선택하세요\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1180
msgid "💳 Debit or Credit Card - support 200+ countries/regions\n"
msgstr "💳 직불카드 또는 신용카드 - 200개 이상의 국가/지역 지원\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1182
msgid "💎 Crypto - BTC, USDT, USDC, TON, BNB\n"
msgstr "💎 암호화폐 - BTC, USDT, USDC, TON, BNB\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1184
msgid "💳 Debit or Credit Card"
msgstr "💳 직불카드 또는 신용카드"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1185
msgid "💎 Crypto"
msgstr "💎 암호화폐"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1208
msgid "📋 Creating an invoice ..."
msgstr "📋 송장 생성 중 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1215
msgid ""
"📋 <b>Your invoice</b>:\n"
"\n"
msgstr "📋 <b>인보이스</b>:\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1220
msgid "💡 <b>Tips</b>:\n"
msgstr "💡 <b>팁</b>:\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1226
msgid ""
"If you do not have a PayPal account, click on the button located below "
"the login button to pay with cards directly."
msgstr "PayPal 계정이 없는 경우 로그인 버튼 아래에 있는 버튼을 클릭하면 카드로 직접 결제할 수 있습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1227
msgid "💳 Pay with Debit or Credit Card"
msgstr "💳 직불카드 또는 신용카드로 결제"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1229
msgid ""
"If you have any issues related to crypto payment, please contact the "
"customer service in the payment page, or send messages to {} directly for"
" assistance."
msgstr "암호화폐 결제와 관련된 문제가 있는 경우 결제 페이지에서 고객 서비스에 문의하거나 {}에 직접 메시지를 보내 도움을 요청하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1230
msgid "💎 Pay with Crypto"
msgstr "💎 암호화폐로 결제"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1232
msgid "Tokens will be credited within 10 minutes of payment."
msgstr "토큰은 결제 후 10분 이내에 적립됩니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1233
msgid "Please contact @{} if tokens are not received after 1 hour of payment."
msgstr "결제 후 1시간 후에도 토큰을 받지 못한 경우 @{}에 문의하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1241
msgid "⚠️ Failed to create an invoice, please try again later."
msgstr "⚠️ 인보이스를 생성하지 못했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1284
msgid ""
"<b>💰 Earn</b>\n"
"\n"
msgstr "<b>💰 적립</b>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1286
#, python-format
msgid ""
"Get %s%% rewards from the referred payments\n"
"\n"
msgstr "추천된 결제에서 %s%% 보상 받기\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1287
msgid "Unused rewards: ${:,.2f}\n"
msgstr "사용되지 않은 보상: ${:,.2f}\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1288
msgid ""
"Total earned: ${:,.2f}\n"
"\n"
msgstr "총 수익: ${:,.2f}\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1289
msgid "Referral link:\n"
msgstr "추천 링크:\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1291
msgid ""
"<i>You have referred {:,} new users</i>\n"
"\n"
msgstr "<i>새 사용자 {:,}명을 추천하셨습니다</i>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1292
msgid ""
"<i>💡 Refer the new users via your referral link, and you'll get a reward "
"when they make a payment.</i>"
msgstr "<i>💡 추천 링크를 통해 신규 사용자를 추천하면 해당 사용자가 결제할 때 보상을 받을 수 있습니다.</i>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1294
msgid "⚠️ Server error, please try again later."
msgstr "⚠️ 서버 오류입니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1303
msgid "💡 Edited messages won't take effects"
msgstr "💡 수정된 메시지는 적용되지 않습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:24
msgid "Hi! This is ChatGPT. How can I assist you today?"
msgstr "안녕! ChatGPT 입니다. 오늘은 어떻게 도와드릴까요?"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:30
msgid "Proofreader"
msgstr "교정자"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:32
msgid ""
"Hi, I'm Proofreader. Now you can give me any text in any languages, I "
"will help you check grammar, spelling and wording usage, then rephrase it"
" and do proofreading."
msgstr "안녕하세요, 교정자입니다. 이제 어떤 언어로든 텍스트를 제공하실 수 있습니다. 문법, 철자 및 단어 사용법을 확인한 다음 다시 표현하고 교정하는 데 도움을 드리겠습니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:42
msgid "Dictionary"
msgstr "사전"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:44
msgid ""
"This is a dictionary where you can search for any words or phrases in "
"various languages."
msgstr "다양한 언어의 단어나 문구를 검색할 수 있는 사전입니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/gen_image_utils.py:18
msgid "The price is for one image"
msgstr "가격은 이미지 1개의 가격입니다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/gen_image_utils.py:19
msgid "Any languages"
msgstr "모든 언어"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:23
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/replicate_utils.py:26
msgid "The price is for 1 image"
msgstr "가격은 이미지 1개당 가격입니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:24
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/replicate_utils.py:27
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/sinkinai_utils.py:26
msgid "Use English prompt to get better results"
msgstr "더 나은 결과를 얻으려면 영어 프롬프트를 사용하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:60
msgid "Photorealistic"
msgstr "사실적인"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:72
msgid "Unreal (2.5D)"
msgstr "언리얼(2.5D)"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:84
msgid "Anime"
msgstr "일본 만화 영화"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/sinkinai_utils.py:25
msgid "The price is for 2 images"
msgstr "가격은 이미지 2개 기준입니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:75 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:485
msgid "name"
msgstr "이름"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:110
msgid "Instant access, ex: {}"
msgstr "즉각적인 액세스(예: {})"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:112
msgid "Low cost, no chat history"
msgstr "저렴한 비용, 채팅 기록 없음"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:114
msgid "Voice messages (English), check /settings"
msgstr "음성메시지(영문), 확인/설정"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:120
msgid "<b>Features</b>"
msgstr "<b>기능</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:124
msgid "desktop: type /{}, then press TAB key"
msgstr "데스크톱: /{}를 입력한 다음 Tab 키를 누릅니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:125
msgid "mobile: type /{}, then long press the command"
msgstr "모바일: /{}를 입력한 다음 명령을 길게 누르세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:126
msgid "<b>How to do instant access?</b>"
msgstr "<b>즉시 액세스하는 방법</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:141
msgid "AI Model"
msgstr "AI 모델"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:143 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:156
msgid "🤥 Some characters are made up! Don't take them too seriously."
msgstr "🤥 일부 캐릭터가 구성되어 있습니다! 너무 심각하게 받아들이지 마십시오."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:144 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:157
msgid "🤩 More roles are coming soon. Stay tuned!"
msgstr "😍 더 많은 역할이 곧 제공될 예정입니다. 계속 지켜봐 주시기 바랍니다!"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:154
msgid "Chat Mode"
msgstr "채팅 모드"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:223
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:224
msgid ""
"This setting won't effect the answers from the chatbot.\n"
"\n"
"Please feedback to @{} if there is any translation errors."
msgstr "이 설정은 챗봇의 답변에 영향을 미치지 않습니다.\n\n번역 오류가 있는 경우 @{}에 피드백을 보내주세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:248
msgid "Not specify"
msgstr "지정하지 않음"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:261
msgid "<b>Tips</b>"
msgstr "<b>도움말</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:365
msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:367
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:409
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:415
msgid "About"
msgstr "에 대한"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:421 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:447
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:431
msgid ""
"Hi! My name is Nexia, an AI chatbot powered by OpenAI's GPT, DALL·E and "
"Stable Diffusion models."
msgstr "안녕! 제 이름은 OpenAI의 GPT, DALL·E 및 Stable Diffusion 모델을 기반으로 하는 AI 챗봇인 Nexia입니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:433
msgid "<b>Additional features</b>\n"
msgstr "<b>추가 기능</b>\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:434
msgid "🧙‍♀️ Customizable chatbot\n"
msgstr "🧙‍♀️ 맞춤형 챗봇\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:435
msgid "🎙 Support voice messages\n"
msgstr "🎙 음성 메시지 지원\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:436
msgid "🌐 Summarize the content in links"
msgstr "🌐 링크의 내용을 요약하세요"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:437
msgid "🎬 Summarize Youtube videos (up to 20 minutes long)"
msgstr "🎬 유튜브 영상 요약(최대 20분)"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:438
msgid ""
"👥 Group chat - add this bot to a group chat, then type /chatgpt to start."
"\n"
msgstr "👥 그룹 채팅 - 이 봇을 그룹 채팅에 추가한 다음 /chatgpt를 입력하여 시작하세요.\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:439
msgid "rewrite sentences\n"
msgstr "문장 다시 쓰기\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:440
msgid "learn about words/phrases\n"
msgstr "단어/문구에 대해 알아보세요.\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:441
msgid "generate images from text\n"
msgstr "텍스트에서 이미지 생성\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:443
msgid ""
"By using this chatbot, you agree to our <a href=\"{}\">terms of "
"service</a> and <a href=\"{}\">privacy policy</a>."
msgstr "이 챗봇을 사용하면 <a href=\"{}\">서비스 약관</a> 및 <a href=\"{}\">개인정보처리방침</a>에 동의하게 됩니다."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:451
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:452
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:479
msgid "Select the image size (width x height)"
msgstr "이미지 크기(너비 x 높이)를 선택하세요."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:495
msgid "Generate images"
msgstr "이미지 생성"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:497
msgid "Select painting style or AI model"
msgstr "페인팅 스타일 또는 AI 모델 선택"

